[預言] SM將於2019年初推出9-10人大型女團

繼少時半解體，rv又企唔正樂壇一姐地位及NCT實驗失敗等等因素下，SM將捲土重來，推出超強全能大型女子組合誓要重奪一姐地位

利申: 尋晚發夢見到未來K-pop既走勢

名存實亡

間間都KEEP住LOOP架啦

兒家咁難做女團 想紅可以 但做一姐唔係sm個名就得 twice都未紅完 izone都要玩兩年半 仲有幾隊撈得幾好

點解唔可以係SM個名?

其實男團咁搵錢 正正經經出個男團咪又幾好

NCT

意思係sm就算係龍頭 有資源有人脈 都唔一定捧到上一姐地位